裝修黑店名單

市面上經常聽到有人裝修或者買傢俬中伏, 甚至爛尾收場
有無人有親身經歷分享下?

Lm等睇

Lm

lm

屌 個個淨係識lmlm

利申 lm

我分享咗，總之搵朋友介紹用過嘅師傅，千祈唔好信YT FB嘅裝修公司、平台

Sor無知一問，咩係YT?

YouTube